雞都唔夠膽叫既毒撚入黎

我地終於可以威番次

天地有正氣

利伸： 有女友 一齊七年

唔叫就一定唔夠膽？

有女友就唔係毒撚啦 屌你

你走 好葡萄

正氣成份佔大多數

利申： 無膽+無錢

我冇女友嘅話只係一個番工放工打機毒撚黎